連登欠寶礦力一個讚揚

岩岩上去寶礦FACEBOOK,
好似冇人讚佢
點講佢都係比面香港人
幫手拎走TVB講告
就算唔買佢D產品
都應該表態支持一下佢嘅行動
等其他商家知道呢D行動係受市民支持

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推